【Dog>Emery】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

正評: Stay
負評: Out

Out

愛狗我屌你全家

咁撚快推爆po
有鏟蛇9up係唔同啲

雲加

“If you’re not excited about watching Mesut Özil, you don’t love football.“

— Arsène Wenger on Mesut Özil.

伊藤舞雪，篠田愛，本庄鈴，小島南

Mesut Ozil may not be putting in the required effort at Arsenal as he has entered his ‘comfort zone’, Arsene Wenger suggests.

愛狗車尾燈都見唔到

今年無前四/歐霸冠軍就好走

認同

還我爺爺

HE大把ac啦

有錢就有ac, mk除左囡之外最多就係錢

呢個真

原來個大阪乜撚andy哥係元朗人

on9

無忌勁到

係都高安基走先

依家係太師父勁
無忌大個練成神功就bug

兩個都要走

無忌自學醫術救常遇春尾機到
仲要靚仔cow女王
諗起我地牙犬啲winner

救係救到 但搞到佢唔過40歲喎無睇唔知套劇有無提

楊過>>>>

唔g牙
禾睇tvb未講到咁後
而家先講佢自學醫術
又靚仔又有學識

印像中既張無忌係吳啟華
周芷若係姣蛇
趙敏係黎姿

後生既無忌係鄧一君

記得張無忌縮骨功好on9
姣蛇九陰白骨爪

【鏟草男女】談談「雲加遺計亂紅魔」

唔叫愛狗叫咩

Arsenal to rival Everton for Barcelona's Gomes - sources

Arsenal are monitoring Barcelona midfielder Andre Gomes with a view to rivalling Everton for the Portugal international's signature this summer, sources have confirmed to ESPN FC.

鏟蛇勁到開專欄

大家想請邊個
高普又話廢
76俾愛狗屌打
哥一招無錢請
摩佬又話唔岩阿狗足球
亨利韋拉呢d名宿又無成續
最重要既係
邊個教頭肯教啊，得45m買人

根本個設定係屈到仆街
醫毒雙修
武功無野做所以練成九陽
小昭叫佢練乾坤就練成 錯個d又識唔刻意去練
太極劍好快就掌握劍意

呢個可以，又靚仔又好波，完美cover到藍斯

高安基快死

奧田咲，鈴村愛理，園田，松下紗榮子，水卜

松下體材悶
浪費哂

純文字討論？

又係疤狗唔要啲垃圾

講真，張無忌根本bug 黎
有九陽神功回氣極快
又有乾坤大挪移，人地打佢又可以移返走
仲有聖火令 大極劍
玩撚咩

姓袁既都唔識做戲

華倫西亞出品

Av黎黎去去都係果幾味架啦，師兄想要咩突破

咪啱low

櫻空桃

佢來來去去都係被人強奸

等佢下個月套教師

又要多女
係童年慘啲死老豆老母
不過大個真係尾機

坂道みる都好正

愛狗躝撚左未

其實尋晚場波輸咩?

廢

廢 比人封死左右路 落唔到底 全場得一中龍 就係papa入果球

廢囉on9

愛狗進攻套路單一

mk好撚廢 躝未

jen boy都好撚廢 幾時躝

jeny boy同細梅一齊轉行算啦

係愛狗踢成點?

好勁
啱啱輸1：0嗰場屌打我哋

細梅轉行跳舞算啦

躝

藤澤mari

同車狗去跳舞

一

炮灰唔好同炮灰講野啦

到而家我都好想知真正既歷史開平王係點死
40暴斃太唔合理

呢位手足識啲野

On this day in 2004: Arsenal secured a third Premier League title with a 2-2 draw with Spurs at White Hart Lane. Arsenal went on to finish the season unbeaten. #afc

Arsenal U23s play Leicester at Emirates tomorrow in their last game of the season. Will be interesting to see if likes of Saka, Amaechi and John-Jules are held back for U18s' crucial clash against Fulham.

Espn : barca want 30m for gomes

入啦，睇佢今年打英超適應冇問題

走場狗自爆合集

踢過華倫西亞同愛華頓
呢個cv同某人有d似

不了，謝謝

唔好意思
已經用左8m

其實第一下係jen boy包越位如果細梅追得返係叻，追唔返既話都冇計

條撚樣根本就係仆街同事嘅典範 自己做錯嘢扮無辜 屌返人轉頭

20M算啦

最弊條撚樣成日渣流灘 連追都廢事 舉手攤手就算

所以我都淨係話佢呢球

presslee
1 天前
Arsenal should build a statue of Mustafi raising his arms outside the Emirates

Alexis Sanchez scored the most and assisted the most away goals in the Premier League from 14/15 - 17/18.

Since he left, Arsenal have won 6 out of 25 away games.

懷念未回塘既山妺了

會唔會又走場㗎？

鈴村

會一路屌一路伸脷

橋本有菜

走場狗幾時先可以躝？
我真係好想佢快撚d走
有無人可以同愛狗講

咁少

班猁仲屌緊49000

越黎越膠樣

怨乜鳩
7分優勢倒輸

收工返歸j下先

仲未收

Arsenal are monitoring Barça’s Andre Gomes and may look to rival Everton for the Portuguese’s services this summer.

Gomes (25) is on loan at Everton this season. Arsenal have not yet made any official contact with Barcelona, who will look to recoup most of the initial €35m they spent on him in 2016.
[@moillorens, @samuelmarsden] #AFC

Arsenal, Chelsea & Manchester United are paying close attention to Thomas Meunier’s situation - PSG haven’t offered the Belgian a new deal & will look to sell for €30m; his departure is quasi-confirmed, according to @mohamedbouhafsi of RMC Sport.

返通宵呀命苦

It will cost Arsenal approx. £6m to sign Gabriel Martinelli this summer. The idea is that he will first be integrated into the U23s side, before eventually moving up to the senior level. [@guidorini for @YahooBr] #AFC

First report from English media on the Martinelli-to-#AFC transfer, from @goal

• fee of £6m
• Francis Cagigao behind the deal
• will be given a chance to impress during preseason

番咩

Crystal Palace will have to lower their asking price to £75m for Wilfried Zaha to get his dream move to Arsenal – or return to Manchester United (Daily Star)

Arsenal and Tottenham will go head-to-head for Everton's £50m-rated defender Michael Keane this summer (Daily Mail)

上面個堆到時又全部入險簽隊

Arsenal and Liverpool join Man Utd in £15m race for Norwich sensation Ben Godfrey, but could all lose out to French club Lyon (Sun Sport)

【夏窗首簽！ 】

阿仙奴已和巴西第四級聯賽球隊伊圖諾達成協議，將以600萬英鎊簽下該隊17歲妖鋒馬丁內利。

這位巴西小將即將在6月份年滿18歲，屆時他將獲得意大利護照並正式加盟槍手。

該筆轉會由俱樂部西班牙籍資深球探卡吉高主導，在鑽石眼離開後，阿仙奴的球探網絡就交由卡吉高進行主理，他曾為阿仙奴發掘了法比加斯。 （ Charles Watts）

其實主要問題係冇左個finishing pt
左邊搵左伊禾比打，隊隊都知佢唔只會傳個波出黎

米高堅尼都要50m

呢兩三年球員個價貴左成倍

阿仙奴暫成英超「出錯」王

【Now Sports-體育】「兵工廠」阿仙奴現時的數據令人尷尬，他們因自己出錯導致的失球數是英超最多。

最近英媒形容阿仙奴最大的敵人是自己，只因他們已為防守犯錯賠上沉重代價。球季至今他們共失46球，當中有13球都是因為防線失誤而直接被對手攻入。相比之下，曼城只有2個這種失球，而車路士則只有3球；就算降班隊伍富咸因球隊失誤而失球的數字都比他們為少。不少英媒與及球迷都將責任歸咎於守將梅斯達菲，認為他的失誤不斷令球隊失分。

除此之外，作客成績不濟亦是阿仙奴今季的問題之一，至今作客17場賽事當中他們只取得6勝，作客成績比起李城、水晶宮都更差，就連曼聯名宿傑斯都指出這個弱點：「艾美利的工作非常出色，但阿仙奴的作客表現為他們帶來嚴重隱憂。」

圖片來源 : ©AFP

鏟蛇最愛

早一兩年30m左右

係都買費沙

Apo24

Me 真毒去左旅行刀留守

呢啲鐘數嗌24

生寶床訓唔慣

人地有日本妹攬住訓架

佢帶埋ipad去

起身睇完雲海了

夠喇

冇圖，出面凍到部相機開唔到
酒店入面影出去唔靚

雲加好波

星期五

在淩晨結束的曼市打比中，曼聯主場0-2不敵曼城，山齊士在83分鐘登場。

據BBC賽後公佈的數據，山齊士在場上的12分鐘，僅有一次觸球。

而《鏡報》賽後披露了山齊士在曼聯的球員合約中的細節——合約規定，只要山齊士在英超或者歐冠盃比賽中出場，不論正選還是後備，曼聯方面都需要支持球員75000英鎊的單場出場獎金。

《鏡報》同時表示，山齊士和盧祖不在蘇斯克查的計劃中，曼聯打算今夏送走這兩名球員。

屌山狗用腳掂一掂個波就收成球港紙

踩一踩草皮已經有錢落袋

收工未啊

收咗

你好快收皮添啦

走場狗球皇片好正

屌你痴撚線

呢幾日睇左幾多次？

痴線 個種廢

d解圍好似d3 學界咁

有d失誤好撚假

最欣賞佢柒左都會話隊友
Team spirit

然家

有冇手足夾錢送頂綠帽比普狗

唔使夾錢 好快就自己上黎我屋企

又斷一關 維拉利爾

有冇興趣跟我搵食，你賭一邊我賭另一邊

又斷咩

自己上黎還自己上黎
唔屌還唔屌

佢買串斷姐 你點估佢點斷

我買4場單頭，佢買親都上盤/熱門
我求其打中一口4.0以上都賺啦，
本大咪有錢搵囉

斷一關ONLY 進步左啦
btw尋晚你老婆又上左黎我度

788幾時插多啲

她落公園散步？

牠*

落公園搵老公?

普狗都結婚
我們都老去了

我結你地就真係老喇

She 矛錢牙

所以話女人幾好，
又蠢又窮有咩所謂？
做雞有咩問題？
最緊要搵到個有$既埋單！
男女平等？wfc

(唔係話kasin 做雞）

你係Mk?

我係你條腳筋，比你割撚左出黎冇野做咪上連登打發下時間

聽普狗講kasin都好搵得

普狗被埋單

做乜鳩轉ac

成日貼圖

即係佢有1億丫屌

我知
是但鳩屈佢

佢幾時毒

圖

佢同綠帽囝為左啲二次元囡大戰果陣
你掛住玩rdr?

原來Benteke成年冇入過波
又幫人起機

咁叫毒咩=.=
如果個人本身有錢,有女,有fd子,呢d叫興趣

爆左機未

我成日叫條女陪我睇新番架喎

歐霸奴

同市光榮

山狗真阿

收嗲啦甩毛毛

屌

阿:唔洗望，隻煙係我到

今晚必中

隻大dee係我到

Since Unai Emery blocked his loan move to Augsburg in January Eddie Nketiah has played just 23 minutes in the Premier League.

Piece on a talent in serious danger of being wasted by short-term thinking

咁佢係第3前鋒唔通借走埋咩

搵左勁耐個po

24

個個去哂睇戲

同你老婆玩緊牙 未得閒住

而家先食到lunch
出面好熱

［劇透慎入］最後阿狗差一分排第五 R霸決賽輸比西甲野 愛狗被炒爺爺回歸

真

4月都咁撚熱

點過

有無諗過我呢d戶外工作人士

完美劇情
原來爺爺一路做pt就係為咗學拖舟咁等主席求佢返去
爺爺又然

今時今日 點睇艾馬利 利利

我仲著咗黑色T返學
焗到仆街

快躝

fail左啦
四強就打西甲野
決賽最多打法蘭狗或者轟

熱到要訓陣晏覺先

Join

而家返去訓了

點解財驚台會 吹奏惠州
我成棟樓又咪窮到錄柒咁

曬樓可恥

你叫窮我叫咩

條路自己揀

艾迪巴約指阿仙奴球員太過斯文

艾迪巴約指阿仙奴球員太過斯文，從前就不懂得如何應付硬漢里奧費甸南及維迪的防守。

艾迪巴約在2006至2009年效力阿仙奴，當時他們有法比加斯、雲佩斯等好手，但始終未能贏到冠軍。

他說阿仙奴球員就是踢得太過斯文：「當我們在比賽落後1：2時，大家踢得很差。雲格半場在更衣室說我們的控球和傳中做得好，亨利卻說誰理會這些，我們正在輸波。面對里奧甸南及維迪，我們是不夠強壯。阿仙奴踢得太斯文，要我們踢得硬淨一點卻是做不到。」()

好多蚊 做好防範

普狗2號

法國牙蛇自從同咩咩妹行埋之後衰左好多

華西都幾勁

勁佢老味
買佢果陣就失分
再唔係買佢讓1果陣就小勝1球
不如摺撚左佢 成日搞到我斷過關 垃圾

Ching 自視過高了

華閪都贏唔到嘅話 愛狗即刻躝

你有冇諗過向華西道歉...

實贏到 不過決賽輸+第5

Sources have confirmed to ESPN FC that #AFC are considering making a move for Andre Gomes in summer. He is viewed as potential Ramsey replacement with Unai & Raul admirers of his.

唔驚 唔咬我

ESPN Sources：阿仙奴準備在夏窗與愛華頓爭奪André Gomes（25歲，葡萄牙籍）。阿仙奴目前正密切關注André Gomes在愛華頓（租借，無優先買斷權）的表現，但目前他們和巴塞還沒有正式展開接觸。艾美利去年夏天就曾有興趣簽下這名葡萄牙中場，但因為種種原因而作罷。當初André Gomes從華倫西亞加盟巴塞，正是阿仙奴目前的足球事務主管桑列伊一手運作的，他對Gomes非常欣賞。巴塞樂意在夏窗出售戈麥斯以換取資金，標價3000萬歐。

阿仙奴準備運作曼聯中後衛拜利（25歲，188cm，科特迪瓦籍），該球員自歐冠vs巴黎被半場換下之後就再也沒有為曼聯出場過了，媒體普遍認為他已被蘇斯克查列在了夏窗大清洗的名單上。曼聯引進拜利花費了3000萬鎊，而阿仙奴準備從2000萬鎊開始談判。球員和曼聯的合同2020年結束，但合同中包含有2年的自動續約選項。 （太陽報 Mike McGrath Exclusive）

點都好過用細梅

<RMC>：阿仙奴、曼聯和車路士都在密切關注巴黎右後衛Thomas Meunier的表現。Thomas Meunier（27歲，190cm）和巴黎的合同到2020年就將到期，而巴黎還沒有給他提供續約合同併計劃在夏窗出售他，標價3000萬歐。

Unai Emery, Lucas Torreira and Matteo Guendouzi at their first @AFC_Foundation flagship annual fundraiser, #NightToInspire.

似阿迪達多過藍斯
主場對利個場好勁
30m買得過

得40m洗

放走MK就一天都光晒
藍走,少110k
黑碧-90k
CG-100k
列叔-40k
贊好似下年先完約

可以續租dso半季

執隻法乙仔都要8m
要隻當打,適應左英超既都係30m
即刻扑鎚喇

丹蘇死左未

安達高美斯應該岩用
不過買佢黎頂沙卡個位？
定係頂ozil個位？ 頂攻中位就不了......

沙卡必須要留下來

如果有歐聯
中場三個輪換都好
唔洗睇細爆埃及之流

25碎你都j 好多潛力？

DSE中史考文革 「打倒鄧小平」海報入題

開宗明義話比班細既聽，共狗係冇永遠既朋友同永遠既敵人，左搖右擺正25

咁華西對阿狗，你就要識做

happy friday

去植髮

唯一缺點成日傷

獌狗會唔會放比你

Swap deal again

細梅換拜利

我地加錢都肯

gomez 對我地個場我覺得好撚勁

對利個場唔係PICKFORD 都和到喇
個場Gomez 勁到痴能線

早幾日見熱去左修修頭毛了

得返一年約都30m

對住雙爆有加成

Team news: Aubameyang, Ramsey, Suarez

Pierre-Emerick Aubameyang
Sinus. Pierre had a small procedure on a sinus which went well and he is being assessed ahead of Sunday’s match at Leicester.

Aaron Ramsey
Left hamstring. Continues to receive treatment and further assessment. Will miss Sunday’s match at Leicester.

Denis Suarez
Groin. Continues to receive treatment and further assessment. Will miss Sunday’s match at Leicester.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with gym based rehabilitation and strengthening post-surgery.

Rob Holding
Left knee. Started on-field rehabilitation.

Danny Welbeck
Right ankle. Continuing on-field rehabilitation, conditioning and ball work.

[1/2] Ameesh Manek, Arsenal’s First Team Operations Manager, has been charged with misconduct following the fixture between Arsenal and Crystal Palace on Sunday [21/04/19] in the Premier League.

[2/2] It is alleged his language and/or behaviour in or around the tunnel area at half time of the fixture amounts to improper conduct.

He has until Tuesday [30/04/19] to provide a response.

@FAspokesperson

林榮基8月初前赴台灣，他接受中央社訪問表示，很心疼李倩怡，「她在台灣什麼都不能做，也不能工作，難道就這樣一輩子嗎？」他明言若有機會，願意勸李倩怡回香港，「她還年輕，即便入獄，未來出獄還有大好前程」。

賤人就是矯情

加錢換史摩寧都肯

史波寧有英撚加乘
做後備都好過細梅

阿狗係咪睇開垃圾中堅
對中堅已經冇要求,有手有腳夠高就得

垃圾到傻

獌後防咪同阿記一撚樣

識食位等keeper已經夠做

睇返細梅條j精
見到佢比施治屌治癒到

Days Gone 有無人買左?

屌完照派膠

當單機game玩其實還好
可以燒時間

細梅細爆愛sir

咁不了 見好多劣評
第一日就斬價 就知垃圾

係麻麻嫁喇
真係燒時間玩
我玩wwz同班friend當l4d玩仲開心

呢件30m 買得過

果球雷文廸都識食啦

伊甸園

分po未

睇達哥玩都覺得麻麻

金城安好廢

有寄生蟲

正到

電單車模擬器

Thx for sharing

無忌好勁

出水了

G

你幾時死

g

乜水

追加多碟

好令 求名

哽死啦仆街

趙敏

g敏

垃圾PO

蒙古人咁既樣既咩

放上黎唔怕比人起底?

京西咩，呢度好多手足刀見過禾啦

我未見過

有人話你高過我，我話除左鞋我仲望到你先講啦

=.=

半個阿po 手足刀上過我屋企睇波啦

+1

上去睇波咪得

有冇食鐵板燒

唔好喺度引佢po多幾張圖出嚟撚手足啦

聽晚先去食飛驒牛

劏房容納唔到貢多人

屌你老母

窮人得罪你牙

好在我唔食魚生

今晚哈爾斯菲爾得會唔會爆冷

你有冇買？

呢場無買
鬼鬼地

後晚買李城羸波?

一隊降硬班
一隊拎硬第二

牙犬受讓一球
狗會都睇唔起牙犬

Emile Smith Rowe's niggly groin injury strikes again - a real shame for him. Report from earlier in the week on his future

@jamesbenge

降左班放棄左啦

Aubameyang trained today. Emery says if he trains again as normal tomorrow, he is available to start at Leicester.

@charles_watts

可能好憎猁
落力啲踢

你盲架喎

最近6場都輸撚哂

你d邏輯...

玩到十二點cls

唔怪得冇次中

Newcastle United linked with free transfer move for England striker Danny Welbeck this summer

黑豹口號原來係叫2&b

利身浦要冠了

廠兵出席慈善舞會籌款

【Now Sports-體育】阿仙奴一眾球星日前聚集在一起出席A Night to Inspire慈善舞會，為球會的基金會籌集資金。

阿仙奴男子與女子足球隊與超過300位賓客一起出席慈善舞會，球員透過拍賣球衣和訓練班等不同方法籌款，助基金會籌集了42.8萬英鎊，而球隊亦向基金會捐贈了9萬鎊。

最近幾周，阿美尼亞國腳米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）亦出力支持基金會籌款，與一小撮小孩進行訓練班。「我希望這將是一個難以置信的夜晚。」米希達利恩說，「一切順利（訓練班），他們非常高興，我也很高興。最重要的是大家為阿仙奴基金會籌集資金。我們做了一些小型的訓練，比如控球，傳球和防守。我們正盡力做得最多，一場小型比賽，兩人一隊，這很好。」

領隊艾美利在Instagram說，「我第一次參加阿仙奴基金會舞會，在那裡我可以了解更多有關他們驚人計劃的訊息，以及他們如何透過足球及其價值觀來支持年輕人。我們是阿仙奴。」

圖片來源 : Twitter圖片

Petr Cech set to return to Chelsea on the club's technical staff as part of summer shake-up #cfc @Matt_Law_DT

2:0

羅拔臣又助攻

利身浦冠軍了!

集氣哈徳阻住猁狗

里昂

難啲 老婆清買咗哈多士

+3

而家完場過到關

3:0

見到老婆清咁燈真係唔知講咩好

利撚又三粒cls

阿仙奴贏波未

羊神射手都冇埋

tap in都唔入
邊個幫到佢

隻羊英超 big chances missed有20個
同般茅 Wilson 並列第一

蘇甘保：阿仙奴有10名球員不夠好

前阿仙奴球星蘇甘保，認為現時兵工廠充斥不合格的所謂大牌球員，他直言現時陣中，有十名球員是不夠資格着上阿仙奴球衣。

阿仙奴本季於艾美利麾下，都算有個不俗球季，現時仍有機會打入英超前4，並已打入歐霸盃4強，有機會問鼎冠軍。但球隊近期戰績低落，於作客時更每每打不出水準，因而不斷失分。

蘇甘保表示：「我認為現時阿仙奴陣中，或者有多達10名球員是不夠好。我不是針對梅斯達菲於鬥水晶宮時的表現，因為我認為防守是需要整隊配合的，雖然他真的是出了錯。我認為阿仙奴需要將多達10名球員賣走。對球隊最重要的，是球員的落場表現，而非他們是否球星。相信在本季前，不是好多人知道狼隊的各位球員。阿仙奴需要的，是真的可以幫助球隊，而又肯全心全意為兵工廠作戰的球員。」()

艾美利：要於李城身上重拾信心

阿仙奴領隊艾美利表示，本周日球隊於英超作客李斯特城，是讓球隊重拾信心的一個大好機會。艾帥謂球隊若能提升信心，將有助球隊爭英超前四，以及歐霸盃冠軍。

阿仙奴近期演出令人失望，先於主場不敵水晶宮2:3，之後作客狼隊又輸1:3，現時要爭聯賽前四充滿暗湧，再無失分空間。艾美利謂，今輪鬥李斯特城是個全新篇章，他對球隊依然感到樂觀。

艾帥謂：「若只看近兩仗，大家或者會對球隊感到失望，並且充滿負面情緒，不過若看看鬥屈福特或拿玻里的賽事，可能又有不同看法。每一場賽事都是一個新的開始，我們沒必要喪失信心。今輪鬥李斯特城就是一個翻身的大好機會，我們會集中注意力於今仗，只要球隊能團結一致，依然大有取勝機會。若能成功全取3分，球隊士氣及信心就能回升，對往後爭取好成績好有幫助。」()

早晨牙

迷敏黨

蘇甘保表示：在座各位都是垃圾

Arsenal's Danny Welbeck may get new deal amid Premier League transfer interest

Arsenal are considering offering Danny Welbeck a new contract to stay at the Emirates.

By John Cross

禾地有排威

早晨

星期六要返工

今日落雨

小淫賊

睇返
除左0304外 01/02都全季作客不敗

邊十個

埃及
贊boy
細梅
細爆
伊和比
馬夫

Oce
Mk
叔

蘭奴
列叔

屌奶星 哈狗又大敗

你真係度咗同亂買冇分別

一齊估下邊十個

diu, emile smith借咗去萊比錫踢咗一場only.....咁不如番嚟

日本仔應該bye得

再接再厲
有賭未為輸

打老婆單買西咸ok?

多謝先生 贏多d

今日兩大笑料：
1.雜總話會尊重智識產權，打擊侵權
2.韓國瑜總統大選支持率有4成，郭台銘有3成7，賴清德3成，小英2成半多啲

基哥，呢鑊個天都唔幫你

敗家王

雜總都唔係今年先傾侵權 但大陸國情冇咩可能改變到

今年第一次正面話要打擊

講完肯做的話都係好事

55

當打 至起馬簽張長約 28-29歲果陣佢唔續/想賣 都仲有市

華倫西亞出品應該要永久blacklist

細霉鳩啫 大衛施華都華倫西亞啦

當年簽唔到韋拿

就算簽到最終都係去疤

係都買轟啦 熱100%第3....

鬼叫佢成日傷

星期六apo 24

傳送門

有冇link

Pleguezuelo uncertain if he will still be at Arsenal next season. (Jeorge Bird)

個post好似都係牙犬手畜開

屌你地

禾刀唔g 佢連登ac, 唔該曬幫禾搵出黎

有冇阿狗手足入場睇精液杯?

u=迷敏黨之恥

屌你條友旺角場唔係又有限度支持呀？

牙post好恐怖

普狗real人生然家

Real loser

同我cap返普狗睇女語錄出黎！

我朗防守

牙簡妹mola mola

屌你mk又搞事

女人如衣服!!!

咪撚搞事啦

死mk收嗲啦

Agger

666666666666666

RIP

你真係好仆街，以後冇fd 做

btw普狗老婆好賢惠

Ching真嬲

唔好嬲啦，禾乜都未講

諗真唔好玩野，唔該

好撚狗

好撚認真

下次睇波我帶埋我條女個3隻狗過黎ok?

Ok~

返去更正返

唔好啦 真係家變

過去弓起kasin

明明正北

普狗以前唔係咁，而家成個女人話要同我絕膠

留意到大家好齊心撚普狗

牙迷痴漢

咁我搞了

十卜

普狗潛左
係咪跪緊玻璃

你食屎啦，一陣五短真係嬲鳩我唯你地是問啊

點解要一陣
佢而家己經嬲左🥺🥺🥺🥺🥺

feel到普狗之後都未必上水住

冇事既

想問好耐，你係邊個

花生快d咒佢生濕疹空難死全家

去唔去睇元朗好呢...

就快好大雨

好快好大雨，自己諗

利申場已入

岩岩做完GYM

陣間又濕到波都彈唔起

咁就唔好扮撚哂熟啦屌你老母
人叫mk你就叫mk咩
傻閪

有波踢先雷暴警告 屌

普狗

做咩事

驚乜

內戰

空難留比曼徹斯特啦

btw恭喜迷普做老襯

唔會再分享野了

唔玩你啦唔好嬲

有無問你條女係咪真係佢？
佢在明你在暗喎，問下無壞

好快就唔暗

Come la diu

講d野都中晒啦
又係同居左兩年

個天黑哂 睇直播算了

無追po ，有無cap圖睇下？

其實你地同邊個講野? 我block左?

普狗連藏身地都冇埋
比人 Mon ac

係👋🏿😔

唔去 好似勁大雨

怨有頭債有主牙

賤種黎，仲嬲過包皮

我都唔知佢係邊個黎，叫山本安全套

內戰都玩回力鏢

我明撚鳩包皮架啦吹撚脹咩

係就cap埋包皮屌我老母個句啦

以後唔賭日假我屌佢老母

係呢個po 點樣玩我撚我冇所謂
唔好去其他po 搞人頭女
真係好撚冇品
嬲左

玩留牙

條撚樣不嬲冇品
現實同網上都搞人條女

condom會唔會係血精佬?

真，正仆街黎

你唔驚啦
都無女佢搞

唔會啦，血精佬屌人屌得大方好多

乜撚都未講都叫撚

講弓起唔好嬲

跟左我買未呀
幫你起機牙

咁早有排

係，正一狗黎，屌死我就岩！

要！不過我唔知普狗身分證撚佢唔到，可惡！

都未搞，屌你咩，
你咩事比人bam牙

嬲咩呀
ching當年早兩年老豆都俾人拎埋出黎玩都仲係到

小學生咁

元朗場波好悶

咁你一定有玩我要當大俠了

好在睇免費直播

又引發內戰

reported

內戰完啦
睇元朗啲閪波好過

係阿po 點撚我玩我講我都可以
我入得黎都預左俾人玩
依家係其他po 搞禾未婚妻
你搞清楚情況未呀，我老豆有冇上連登俾人玩呀

咁佢發火都好正常

Ready raining

個天都睇唔過眼,行雷劈鳩MK子

咩事

同隻畜生講道理做咩 佢都理解唔到架啦

慕沙

Very大雨

今晚屈狗對狼狗有99台免費直播

呃啦 今朝睇大交合話幾陣驟雨之嘛

咀賤無得講

前7之戰

唔係喎
琴日已經話今日大雨

第一日識MK咩
不過佢今次係唔抵幫，鞭屍王羅寶都唔會攞圍內嘢出去鞭屍啦

唔知琴日但今朝睇唔見話大雨
係lunch睇雷達先見個強雷雨帶黎緊

今次大交合晨早帶晒頭盔

劈我啦劈我啦，普狗唔好嬲

精彩

發生咩事

PK今晚班機都唔知會唔會delay

真心痴線
普狗好人啫都使玩得咁過分下話
你哋真係就當佢係你隻狗咩
平時佢扮膠玩下佢就話無乜所謂
但好心咪拖埋佢屋企人落水啦
重要唔止一次

點撚樣唔止一次啊

清又去邊度旅行？

ching幾時拎哂全家出黎俾人玩

所以幾時都話跟我去買波傾波好過傾呢啲
次次都出事
今晚有無手足跟我買多狗

Ching眼光麻麻

你係今次
羅賓係上次
我無話你上次有份

聽晚記住買李城羸波

呢個真
btw me唔賭波

其實今次mk講左咩?

咁你就唔好拎埋一齊講啦清，
普狗嬲我同佢道歉一回事，點計都唔關你塘邊鶴事啦，
到唔到你地指指點點牙？

揚普狗

撐普狗

你覆緊邊個

佢食雞煲又唔叫我
我嬲佢！

明明平時係普狗撚我地呢d窮撚多

暫時仲正常升降到
係有個別機divert咗去其他機場

我以後撐普狗了，佢嬲我了，
邊個再jer佢我幫佢還拖

普狗都係扮下窮毒
實際都叫然家
但唔會堅撚我地班窮撚
有條底線係度嘅

其實我都係9up下

其實手足你係咪係機場到做

做乜鳩

好大雨

Rich 到

原來你仲讀緊書

加密都無用
條女有ac

普狗係咪跪緊玻璃

珍 返六已經on9 仲要落狗屎 屌

如果我條女知左 我真係會屌爆個條友老母

希望一陣收工走晒

未必跪嘅
但之後普狗唔可以亂講嘢

追完po
mk食屎狗都不如

講咁多私人野咪棧俾人玩

mane salah 定羊laca勁d?

Blame the victim?

Definitely mane + salah

阿po台柱子普

其實唔係好明
係第個post問未婚妻, 照計都唔知佢係呢個post入面
就算知 都一早知啦

拿羊for sure

人地係度Share下開心野 轉過頭去撚人條女

成班盲反到我梅先系世一

拎去交換啦

其實羊做乜鳩剪撚左個乞衣頭踢落已經冇黎神氣 仲要頭落都好似生意失敗咁

普狗真係嬲左禾

知咪算 又特登去搞9人

系人都嬲啦

狙擊啦了

事實上就係咁
呢到不嬲有幾件冇乜腦
笑鳩你死老豆，幫你自爆，乜野都玩得出
反正佢玩完你佢拍拍蘿油就當冇野既
你咪繼續share你全家係點囉

幾年前係日本買過把,拎返香港用左幾年都未爛

出面行雷
反雲既小心比雷劈

幫佢含下唔下到火

呢度傾下波咪算 真係當人係fd

vvd咁撚廢既

廢物黎牙犬啦

蝕底d 1換1

最慘係你以為玩下 唔諗下後果
而家要起底very easy

小妹無心架

希望出年繼續見到細梅

Mk不嬲以自己口臭自豪

笑mud

唔爭在蝕多少少 送埋埃及比利幫佢地爭冠 阿記4號質素向來有保證

唔係，呢鑊我真係無心，
有幾位手足我係唔會撚鳩佢

埃及兵一換一

雖然唔知咩事但支持普狗企出黎屌柒班仆街

好有良心
有幾位係唔會撚
洗唔洗頒返個獎比你

最好啦

蝕 埃及副隊換個普通隊員

3 和 c

咁除左佢果幾位手足之外
大家講私事就自求多福了

埃及換文尼
細梅換VVD
贊狗換阿樂

你老婆又上左黎

至於佢地4個係2020年協助阿仙奴取得首個歐聯獎杯 又是另一回事了

仲未睇復仇者

j擊b cup小兄弟

ff小陣啦

問句條女係咪姐 最多條女咪覺得日月卿係佢d fd

我有講我有良心咩，我不嬲都仆街黎架啦，
講緊呢單我冇心，普狗想既我可以同佢道歉

我廠蝕底D再加多30M換啦

可能人地條女都無係個個post 講過呢d 私人野呢
你話有乜為

信得過你地先係度講私人野
無啦啦出去搞條女 俾我都嬲

細梅換高美斯都願牙

想先道歉

求下你道歉

愛狗買撚硬
疤竟然唔洗蝕

4 和 d

Ok 不過我要考慮下

26和Z

其實佢係乜水? 又生面口....funson?

其實上面我都講左

唔係個個都好似我地咁得閒日日係到既

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ...........

屌牙矛追po 發生左咩事

普仔

有手足發現迷普條女係其他po留言
mk囝過去講左幾句

有account有入阿po既都知自己咩cup

我代禾普仔手足立即佢mk老母

某手足條女個ac名自己都講左自己咩cup啦

其實冇乜可疑 條女自己自爆
咁另一半有fd見到咪問佢
反而條女驚條仔知添啦

好無恥地笑左

其實唔關條女知唔知事

Unai on the summer transfer window: “There could be a lot of movement in terms of signings and departures or there could be a little, but first of all I believe there is a good base for the team already here.”

Unai on Aaron: “We could replace him with a player from outside, or with a player who is already here who can grow like he did himself.”

咁快諗定唔買人藉口

下年冇歐聯打自己躝啦仆街

陳曉明都捧到盃
如果愛狗無歐霸真係要躝了

支持

西咸睇個款又係比人炒架啦

攞到分我乜都得牙

是但啦
前四唔關我地事

韋豬亞後備

唔覺佢可以扭轉到比數 傷到失蹤咁耐

無得踢會輸少幾球

熱狗個閪陣真係贏唔到2球

有得出咪又係無波掂果陣又行行企企扮美斯

有埋你神燈認證熱狗今場開大了

個閪陣贏到2球我直播食狗屎牙
個後備要擺埋個咩贊臣skipp果啲

等睇食屎 走數

自己買-1出盡力燈

愛狗end game未

關咩事牙
你有無睇陣牙

贊臣幾耐冇出現過

要求爺爺出山

傷左

24和x

法比安>>>leno

I bi

法比安走咗之後勁左好多

阿狗後遺症
走咗就勁到攞冠軍都得

其實佢臨走個季都好撚穩

CCC都講過牙狗以前d龍門訓練好垃圾

唔見得條多嘴狗勁左好多
出迎一樣垃圾
接傳中球判斷一樣唔好

但阿歷代好似冇乜出色嘅龍
唔計施治一數好似到列文

所以果陣一簽到牙間大家都好開心

佢 禾仔 基比斯三個係阿狗手下呃飯食左咁耐 一出走就露哂底

宜家係最垃圾既果件垃圾仲有得瀨死唔走

簽到佢嗰陣係好開心
但等到轉會窗完都淨係簽佢一個就唔開心

熱狗又要絕殺了

安東尼奧

熱狗

西咸

Ho ball

死熱狗

熱狗最尾場要對愛狗

未完場！
咪J住！

咪燈住！

屌你咪上水住啦⋯⋯

都無用啦
最後阿仙奴3場入有兩場作客
俾到盡拎多5分

個janson仲係熱狗到

贊狗最愛

其實熱狗輸波我地係唔係應該要好撚開心

熱狗前幾日唔係好串咩

依家熱都上左岸講真

點解個個comment都負評

兩場0分屌你愛狗

出主席

今季真係應該利 聽晚曼城危 作客般尼
般尼原來每年英超都會羸當屆冠軍個隊
09/10 1:0曼聯
14/15 1:0曼城
16/17 1:0李城
17/18 3:2車仔
聽日 v曼城

lucas! 射爆佢

車仔果個錯

係4場3分條垃圾

佢輸就未啦，當阿轟贏晒嘅話同轟同分，贏阿狗一分

安東尼奧好似快過美羊

係上屆
16-17 車仔拎

屌
你話愛狗係咪on9
上星期輸少場
都坐穩都坐四望三

要前四 要望 獌和車仔
自己仲要全勝

講真 見到最近呢幾場咁既表現都覺得阿狗可以羸得哂?

羊黎到英超之後都未feel到過佢既速度
下下爆人中堅都會俾人食位爆唔過

我廠受讓

係

轟熱個態咪又係唔掂，依家係鬥緊邊隊冇咁西

法比安隊長

作客一撚定輸 呢兩年作客閪到震

射得咁曳

屌入唔到

完全唔能夠理解原因
啲球員心理上有問題?

中堅黎

佢地輸利和般尼咋喎 前3場羸哂
車個態一定最好 比起阿同曼

黑鳩卡城姐

柒公入黎負皮？

都係羸車5場拎10分
我地同曼一鳩樣 5場拎6分

花式後腳

護到空門

唯一期望轟又無喇喇發作

antonio撚狗

熱狗上場都係靠絕殺 尾幾場可能仲柒過我地

人地發作 都要我地唔發作啊 愛狗

果然有兩隻熱狗入左黎

antonio有潛質做mane 2.0

其實佢地個態都係跌緊

是咪有手腳燈到熱狗收皮

有冇人仲未係好接受到點解阿狗咁垃圾4場輸3場

老婆狗 好彩唔洗食屎

輸一球都唔係好柒

下個post
等埋契哥，乖！

爭4個幾隊輪住柒

買左熱

贏當屆冠軍？曼輸左仲攞到冠軍啫係猁會再柒?

笑完人聽晚自身難保 垃圾愛狗

階磚3
pass
pass
pass

之前仲話咩好過爺爺
而家就快3連敗

上屆呀打錯呀ching
16-17 車仔拎

唔該羅蛇聽日放下水

柒公返熱狗圍爐啦⋯⋯

負皮我地把撚咩

熱：pass

畢爾包又失分 屌

戒賭啦不如

終於中

你開最穩陣，自己爆自己

山陽食屎狗

打老婆早啲搵到依樣興趣我廠應該攞咗歐聯

季尾前我開post 你班燈閪 全部唔準開

打老婆終於有一次造福世人

點睇愛美麗 麗麗

唔好標籤我好喎，其他人都試過啦

你都係返去種樹啦
等me黎

你小心你自己都係燈閪
有啲嘢好邪 講完就出事

我開就有神秘力量撚福狗

梗係俾晒打老婆開燈post啦⋯⋯

依家呢個topic幾好

仲有人買真飛架咩

佢搶口狗黎

me阿叔黎
唔用馬會acc

有 我個uncle無論打風落雨都要去投注站買真飛
佢話好鍾意嗰種揸飛喺手嘅實在感喎

呢排爭4嗰幾隊做乜鳩

輪住做遮醜布

齊心

今星期又唔知幾多隊pass

相互扶持

今晚得一場Big 6，熱狗要頂成日

叫佢開👏我廠下屆冇歐聯打

廢窮？

聽日到我地柒
但有車獌大戰頂住

me

而家仲係一樣分？

純粹個人喜好，打十號波佢會用返手機買

老實講
對聽日場波並不睇好

車獌和
我地win

早場出名係西波

咪燈

聽晚李城穩

普子有矛上水

本身見熱狗仲有幾場主場 仲lead我地4分
都拎硬前4 點知又真係咁齊心落番黎爭

靠晒你買李城了

好似矛

穩就買定早飛先喇

老婆巴你真係好燈

阿狗作客冇一場係穩
仲要對李城

掟個西瓜落海先

屌熱輸完都仲有70分 我地66分

對永晶宮嗰場傷撚到

永昌

今場贏到車都贏 我地都係第5。。

（愛sir作客咁廢多數輸）

熱狗上哂岸啦

r霸之鬼

Emery on player improvement this season: “There’s Matteo Guendouzi. There’s Lucas Torreira. There’s also the statistics of the goalscorers together - Laca as much as Auba. They are both scoring an important number of goals.” #afc

留名睇佢地繼續柒啦
前排5場1分

Aubameyang trained today. (Jeorge Bird)

所以下年繼續歐霸

將托子同細爆相提並論 會唔會冇肉咗少少

佢練到接傳中掃把腳未

多毛賊都死埋

未 又要門前失機

Emery: “Right now, I can say that our motivation is at the highest level to succeed in both the Premier League & the Europa League. My message to the fans is that they believe in us & above all that they show their support towards Los Gunners.” #afc

Emery: “When you lose everything looks bad & you want to change everything & when you win, it’s the opposite. It’s a case of being patient at some moments & finding balance. You have to understand things that need to improve in victory & also things that are good even in defeat.”

由爺爺爭四踢歐聯
變愛狗爭五踢歐霸

Ching要好好利用自己牙

精神勝利法 都叫高分過曼聯 下年歐霸決賽見！

出年可唔可以請多個教練
愛狗淨係負責歐霸比賽

跟打老婆調轉買 fat fat

愛sir教歐霸 廢雲教fa cup daddy教聯賽 ok?

Arsenal line up cut-price move for out-of-favour Man Utd ace Eric Bailly with Emery desperate to revamp leaky defence (Sun Sport)

曼聯點會放勁人比阿仙奴...

+我地暑假得40m

狼隊咁都唔入

JohnCross : 由於韋碧克恢復情況不錯，阿仙奴正考慮給韋碧克一份新合同。阿仙奴高層已經就此事展開了討論，艾美利對黑BIG也很欣賞，阿仙奴也許會給他提供一份基本工資較低但包含更多出場獎金的合同。目前，已經有韋斯咸、愛華頓和紐卡素三支隊伍對免簽韋碧克展示出了興趣，因此韋碧克最後將會考慮所有offer，再作出決定。

要傳幾多次
不過其實佢係最聯衰咩細緊都爭唔贏

老婆狗燈到傻

屌你老尾呢d都要圖

喱隊垃圾

個位手足真識食

兩分鍾 紅兩個多仔

多狗直紅兩個拜狗又

痴撚線收錢養傷然後走 ?

屌奶星，打老婆條飛得最尾兩關大波3.5未死
第四關依家72分鐘1：1仲有機
第五關72分鐘0：0

打老婆有機會五關死晒，真係勁到癲

買對家上樓

下季買另外19隊英超冠軍

屌你老母
啲波假到

女神
佢條仔拍佢會唔會阻住人

好撚廢啊你

打老婆五關全部死晒，有手足買對家就fat fat

今晚假波唔計

日日都假波牙？
你好似買足咁多日都唔中

聽晚會中啦
我再度條必中既波

屌 唔溫啦 讀到就死

more

賓科士打個出迎好柒

咪讀啦

買neves啦屌

富咸係咪搞事

屌 岩岩追完po 普狗慘到

咪講啦 小心自爆

富咸羸好過啦